依兩日lihkg 真係污煙瘴氣

收皮啦波台仔打夠5p字未
收嗲啦屌你地
屌你啦不嬲都唔可以打5p字
好地地新論壇搞到咁多罵戰
又扮晒舊會員咁講咩波台文化
個壇好地地然後你地又搞亂檔
高登打手唔好扮假膠，明明想㨶亂
成班仆街搞到個風氣唔知做乜鳩咁
波台狗啲留言有晒紀錄，admin ban 啦

樓主啱 正評😘

屌

屌
等我仲以為認錯人
無錯啦

建議連巴LIHKG App 增加 Filter 台功能 ，本身唔睇波，又有大量5p狗block 到手都軟

吾緊要拉 我地一齊挽 做fd囝ok?

食屎啦5p 狗

樓豬

差d比左負皮

趕走5p 狗

同意

請唔好放過呢堆將成個5p文化搬過嚟嘅人。

收嗲啦新會員扮風紀

G持

慘

Ching me 想哭

留名

Agger

啱

正評加1

自從有hkg+之後都成年半日日上高登
我未撚見過所謂波台5p風氣
未見過咁多人又ching又十卜又emoji又吾系甘牙
你鍾意keep 波台style唔想人搞你咪post 名改返小圈子嗰啲名等我唔會入去
而家又要周圍搞人又開假膠post 真係見到都唔知班波膠做乜鳩

得啦知你hkg+冇上過吹水台呀嘛 企撚開d啦

叻叻

嘩成年半

Ching老屎忽

正想講又玩藏頭詩
成班又抄車正評左
利申:已負評

Ching巧叻叻😂😂

我記得之前係高登都有一排係咁，其實呢班係咩人？波台又係乜，點解咁撚多人打5p字

一言驚醒洛克人

唔講咁多，樓豬巧波

笑死
諗住第一個reply 都爆左出黎
點知仲有人中伏😂😂😂

十卜

我覺得仲好 見一個block一個

唔好block啦 好撚痛架😭😭😭

成個po 我block 左七成